歐詠芝（香港壁球失敗運動員）：我可以為獨裁者/共產貪官服務，打壓香港人權自由感到光榮

明明為幾個臭錢出賣靈魂，接受訪問時仲要包裝成「可以服務社會感到榮幸」，知唔知醜呀

香港運動員係臘鴨